有冇人覺得大嘥鬼好得意

好鬼有趣

推

又幾盞鬼

推廣環保上好過垃圾綠色和平啲手法

明明個設計係眼闊肚窄既大嘥鬼
依家變左反嘥嘢

算係政府少有呃到like嘅project

唔知係判出去, 定係自己做marketing呢

係 明明佢係嘥嘢嗰個

佢知錯啦

幾搞鬼

有趣得黎，又唔會hard sell

重有個清潔龍啊德 都係好好笑

咁你覺得佢得唔得意

佢之前個d post都幾有趣